勿讓中大真正重現六四

共產黨冇野叻
最叻煽動人民情緒 玩分化
俾大家睇返六四果陣佢點内部瓦解班學生
然後出老解清場:

From wiki
撤退與留守
與此同時學生運動的內部分裂則更為加劇，5月下旬學生所組織的抗議活動由於沒有明確的領導人或一致的活動，情況變得越來越混亂[168]...

(不敘 自己上wiki睇)

6月2日晚間，一輛警方吉普車在行進時不慎撞擊4名平民並且造成3人死亡，這件事造成示威群眾開始擔心軍隊和警察試圖進駐天安門廣場[179]。對此學生領袖隨即發出緊急命令，要求在主要的十字路口設置路障以防止部隊進入城市中心[179]。6月3日上午，學生和居民則發現有身穿便衣的軍隊試圖攜帶武器進入城市[13]，學生團體隨即將其抓住並且把武器交還給北京市警方[180]。學生隨後於中南海的門口外進行抗議活動，但是遭到警方發射催淚瓦斯驅趕[181]。另外一批沒有攜帶武器的部隊從人民大會堂出現後很快遭到抗議群眾包圍，並且在混亂中造成數人受傷[13][182]；之後雙方原地坐下並且開始吟唱歌曲，最後部隊撤退回到人民大會堂大廳內[167]。3日傍晚，中央電視台的新聞廣播稱戒嚴部隊將會鎮壓動亂，並警告市民不要前往天安門廣場[183]。

Push

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線